2&B 今晚委屈你了,我們會以最高榮譽紀念你

球皇2&b

次名出線邊到委屈呀

委屈了

笑死

申請國葬

准